有無巴絲有睇套兩三年前既本土小品《點對點》？

陳豪做嗰套
一直都好想睇，但當年無咩戲院上
又因為資金問題出唔到DVD
呢排續返Netflix 竟然有得睇

個故仔好正
講好多香港本土特色既野
香港人當係草，反而外國人識得欣賞
景靚人靚
風格好清新
唔使用太多腦睇都覺得好舒服

巴絲點睇？

肉醬多利亞

當年上映有入戲院睇

意識好左膠同大中華 不了

Eg 上堂點名用英文字母排先後次序 主角個名被迫轉成普通話拼音 根本就唔make sense
你返到大陸 身份證/護照個名仲係廣東話 咁係咪當你用假證
我個名係咁拼就係咁拼 連自己的姓同名都無埋 即係奴隸
仲有又有一幕屈個大陸妹比香港人更加了解香港文化

好似好小院上呀當年